老老實實，湯唯算唔算靚女？

由色戒同月滿軒尼詩開始鍾意佢, 好正
BTW 色戒真係一部出色嘅電影

少有可以走氣質路綫的大陸女星

另一個係張靜初

未睇色戒前 柒
睇左色戒後 好正

堅正

可以話係現役女星中最正喎

當然算，有氣質，少有正嘅大陸妹

真插?

廣東話, 英文都叻

大家請記住：
連登乞衣---EDO脆餅
(被追擊後第2個新名 ：哥哥不痕了）

想買不死鳥風褸，點買先最抵？

乞衣仔經典語錄:

"我：你食撚左飯未
你： 我食左屎啦 "

乞衣仔你上水未？

偉仔係咪真屌

最正係佢拍完色戒比大陸封殺
落黎香港肯學廣東話，仲要講得咁好

望到結實既陰莖根部
打下真軍好合理，食一世劉家玲咩

比著我中出添啦

好正 唔知點解湯唯可接受 （私底下梗係ok but 電影就

藝術嘛

又靚女又有修養

正

識講廣東話已經贏唒

粒lin最正

仲要同劉嘉玲一樣講到無鄉音
反觀劉心悠真係落黎香港呃飯食

呢套成名後比人封殺